[一人一個]平時柯緊屎會做既野

睇下洗頭水淋浴露髮泥等等既成份出產地

selfie

思考人生

上LIHKG

睇蠟筆小新

上連登打J

數甲由

幫啲屎留下倩影

玩coc

著褲

訓覺

依啲唔係沖涼果陣睇架咩?

有近視睇唔到

睇用法說明

食嘢

自言自語

唱歌

梗係上 LIHKG 啦

屙住屎覆你

撩鼻屎

幫自己含

屙緊屎都著褲？

有咩問題

用腦諗嘢